IG 係咪又死咗？

如題

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

推

load 唔倒story

Load 唔到相

係
即刻上連登見到有人講就自唔係自己問題

FB都好似死死地

load唔到相+1

story都load唔到

Fb ig都上唔到

Whatsapp有冇人都死埋

有冇人口政策關注組呀

革命後，香港有普選咁又點？

死哂

我無事

load唔到圖

Load到story同相喎定係得香港先係咁

Down唔到圖喎

Same

覺唔覺呢幾個月壞得好密...